水左好多人入 IVE 電機 你問我答 🔥

乜原來電機係伏科

咁佢哋對你有乜怨言

畢業搵唔到工屌鳩我

其實唔伏，只不過有間院校突然無限收生，同年太多畢業生搞爆左個生態環境

我就係其中一個

今年year1收330個青衣
多撚謝鏗哥

點樣水人法

多謝堅哥我宜家搵到份好工
大拿拿成9000蚊

Ho ball

收左幾錢佣

DEGREE生態點?
RMIT THEI多唔多FRESH GRAD